+++
title = "查看角色详情"
description = "查看平台上已有角色的基本信息和权限信息。"
weight = 3
+++


查看平台上已有角色的基本信息和权限信息。

**前提条件**

您的账号已拥有平台管理员或平台审计人员角色。

**操作步骤**

1. 登录平台后，单击页面右上方的 ***账号名称*** > **平台管理**，打开平台管理页面。

2. 在左侧导航栏中单击  **角色管理**，展开角色列表。

3. 单击待查看的 ***角色的名称***，进入角色的详情页面。

4. 在角色的详情页面，可查看角色的基本信息和权限信息。
	
	
	

